究竟重應該繼續行落去嘛？

一齊5幾6年，我29佢30每次一講到結婚既問題無認真正面回答我。又係佢自己成日話第時組織家庭一定要有小朋友，到我最近已經拉破面皮同佢講我唔想去35+先黎生，但佢個回應就係以為開玩笑甘拉開話題。
其實結婚生小朋友組織家庭遲定早問題對我黎講，先要條件係係咪真係一定要小朋友。到今日佢可以開玩笑甘講甘點解我要甘大個呀。個刻我無嬲不過有好心痛，我明白佢無意甘講但係縱使佢真係有甘既組織家庭嘅念頭但有時會諗你呢個計劃入面其實係咪無我嘅？！

每次一諗到呢到就會唔俾自己再諗落去，就會諗其實我第時有無細路結唔結婚都無麥所謂，只要呢一刻我地重係互相愛大家就可以。但每次同佢一睇到呢方面嘅嘢討論一番之後，又會好自虐甘諗”諗甘多做麥都係到時先算啦”。

其實我同佢係咪應該重要繼續落去定係我應該要面對現實放佢走算？

我知我哋大家都會好唔捨得，但係如果佢要搵個位終身伴侶唔係我嘅話，不如我哋平靜地分開會唔會對雙方都係係一件好事？

老女人

有無了解過佢係唔想結婚定未準備好結婚

有心唔會咁

係後來發現大家對將來嘅睇法唔一樣？
如果真係發現唔適合可以漸漸對佢冷淡讓大家好過一點。

我諗你最遲可等到32歲結婚，33/34歲生小朋友
而家籌備要一年，即係仲有2年
你覺得呢兩年識個人結婚易 d, 定同番呢個人結婚易 d?

係咩原因對唔到一世先？

明顯佢唔想同你結婚啦
係想既就唔會拉開話題啦

有冇認真講過我你嘅想法？
其實個個人表達方式都唔同，有啲可能鐘意分享埋其他人睇，但有d唔會宣諸於口多以行動去證明。